美軍來了我帶路～

但點樣帶？香港人有咩可以做？～係時候想想

帶路係比喻姐，現代戰爭都唔會登陸作戰

打完先派兵守，跟住就退